食環管工interview 4

一齊再等待下次開堂

今年開得3班ja

屈呀婆賣淫？

唔係10月會再開？

上年開9班 用盡waiting list
今年得3班

差咁遠
又話退休潮點解開得咁少

香討嗰邊起碼有幾個現職喺度吹水，佢地都冇講過話得3班，依個消息要等下再判斷

留tg 比你睇下

為左得到資訊，我即刻開個tg ac

Some of these jobs are on commission only aren’t they?

我有朋友做緊 , 話至少仲有一班wo

暫時好似無咩位

巴打現職？

2月開左3班
6月開左1班
8月開1班

暫時係咁？

2月開左咁多

係

Interview 都完左
下次要改一改個title

lm

新post 留名, 有冇師兄知8月果班係咪call到22x
我排26x , 見到有圖話今年開得3班, 8月果班仲要係第2班, 而家好灰

28x都好淆

會唔會打上去招募組問？不過唔知打上去會唔會有black impact。
想問噤多位ching，如果打上去問，會唔會俾人踢走個offer?

板間房巴打, 介唔介意比埋我睇, thx

26x應該安全ge

個心當堂定一定, thx bro

— 輿 論 戰 及 抗 爭 需 知 大 整 合 —

Why，部門老闆? 有好路數?

希望之前巴打所講，會extend

有tg group?

請問你waiting list no.排幾多？
你有興趣留TG等我contact你

師兄可以加我嗎？
＠msdariusmomo

其他有興趣入gp的巴打可留TG

請加TG

唔該巴打

點先做到

香討話管工waiting 用到230就完
有無其他現職師兄收到風？

推post, 求8月1號入職的師兄們問下訓練主管下班開唔開

嘩屌，唔撚是嘛

唔太信 , 識朋友係現職 , 話今年應該不會再開班 , 等waiting extend la , 食環署好少post會一年開一次

HI咪年年請人囉

今年唔開班，即係要等多大半年，so sad

因為Hi個要求高d , 個pool細 , 無謂自己嚇自己 , 要黎就黎

炸兩係唔係管工waiting list入面，我有個TG群入面有其他waiting巴打，你有興趣留TG啦

香討有人話收到2867字頭電話？
有無師兄收到call?

冇收到 3百頭

有冇人知而家大約call到幾多

麻煩唔好吹，小弟waiting no. 23X未有call

所以咪講230-250

call已收！推post

手足幾號waiting

23X

25x未有call

等聽日啦

唔知會唔會call到四十幾人

呢個位係咪under衛生幫

依家call 梗人

今轉開到300
之後仲有無？

唔會有人知，我估訓練主管同招聘組先知

香討有個好準嘅人話無extend

到最後都唔會知 之前夠話8月係今年last一班

即係請得哂？

巴打 我認得你 我地都係三百幾

無extend 姐係今次個班係最尾一班

冇事既 今轉應該call到290左右 , 有fd 28x rejected offer

can anyone add me into tg group?